講得有大台= 唔識上網

時代進步左啦
你估重停留係一四佔中咩
講有大台嗰班人真係唔識架喎

借個位,提提你